{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011352",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 디어웨이브풀빌라(신축, 프리미엄 풀빌라) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインとチェックアウトの時間は必ず守ってください。 予約当日は屋外個別プールのぬるま湯をご利用いただけません。 もし予約した人数より追加の人数がいる場合は、事前にペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペンションによってはペットと一緒に入室できる場合もありますが、一部のペンションではペットの同伴入室をお断りする場合もあります。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、規定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に不便を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの営業期間が未確定により料金や料金表が間違っている場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室のご利用案内です。 スパとワールプールサービスを利用するには1回当たり30,000ウォンの利用料金があり、利用時間は入室から10時までです。 メゾネットタイプの一軒家の客室が設置されており、IPTVとWiFiを提供しています。 オーシャンビューの客室は禁煙です。 夏は屋外個別プールを運営し、3月から12月10日まで利用可能です。 7月と8月には冷水を無料で使用でき、その他の期間はぬるま湯で利用しなければなりません。 利用料金は3月から10月まで80,000ウォンで、11月から12月までは100,000ウォンです。 連泊する場合、追加で1泊当たり50,000ウォンが加算されます。 利用時間は入室から9時までで、ぬるま湯の温度は7月と8月には26度から28度の間です。 他の時期は約30度から33度です。 ペンションにはプレミアムペンションバーベキュー場があり、電気グリルとガスグリルをご利用いただけます。 しかし、ペンションによって利用可能な客室と場所が異なる場合があり、テラスで利用できます。 利用時間は制限がありません。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約当日に屋外個別プールを利用できますか？",
            "answer": "予約当日は屋外個別プールのぬるま湯をご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "もし予約した人数より追加の人数がいる場合は、事前にペンションまでご連絡ください。基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションによってはペットと一緒に入室できる場合もありますが、一部のペンションではペットの同伴入室をお断りする場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、規定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "スパとワールプールサービスの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "スパとワールプールサービスを利用するには1回当たり30,000ウォンの利用料金があります。利用時間は入室から10時までです。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "オーシャンビューの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "屋外個別プールの利用期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "夏は屋外個別プールを運営し、3月から12月10日まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "屋外個別プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "利用料金は3月から10月まで80,000ウォンで、11月から12月までは100,000ウォンです。連泊する場合、追加で1泊当たり50,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "屋外個別プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は入室から9時までです。"
        },
        {
            "question": "屋外個別プールのぬるま湯の温度はどれくらいですか？",
            "answer": "ぬるま湯の温度は7月と8月には26度から28度の間です。他の時期は約30度から33度です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにバーベキュー場はありますか？",
            "answer": "ペンションにはプレミアムペンションバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で利用できるグリルはありますか？",
            "answer": "ペンションによって利用可能な客室と場所が異なる場合がありますが、電気グリルとガスグリルをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 828,
        "QA": 745
    }
}